上網課對中學生，大學生影響有多大

基層，能力低啲學生只會更差

少左好多溝女機會->多左處女

大學生，完全冇上過

Wrong
D仔上女同學屋企上lesson
一邊zoom一邊扑
屌！

學業上就唔知有幾多影響
不過物質上 基層學生人人一部免費ipad + apple pen

大學生本身都係鼓勵你自己去學, 上課都係引導性質,
我覺得可以睇番重播反而更加好, 我覺得對大學生冇咩影響

頂住咗

motivation好大影響

大學生:
pros:慳咗好多交通時間;有recording可以繼續睇返;其實好多都自學/上網搵資料/影響唔太大

cons:識唔到人;會頹咗好多因為個atmosphere唔同咗

好同意
有重播真係慳左好多時間
可以1.5倍速聽 隨時隨地聽
唔洗為左上兩個鐘lecture 搭兩個鐘車來回

心態Hea咗好多唔想上堂
不過都應該係自己問題
平時有得返學就自己成日去lib摺
而家成日瞓係屋企，連堂都冇上

自己問題

對 幼稚園 小學初中影響大D
同同學玩社交對身心發展好重要
但班防疫恐懼撚就完全睇唔到

Online 上堂
真係識唔到朋友

防疫恐懼撚 係 港共一分子

分分鐘班防疫撚係反社交反Grad din

依家啱晒

佢老味仲一堆grp project
但我人都識唔到喺到鳩r
成日sip到啲free rider入嚟我屌拿星

冇得睇真人靚女同學
不過可以見到同學喺屋企個樣

能力低嘅正正因為網課唔洗番學exam,變曬online方法唔係更加好咩？
番學校考試，雞腸都唔識多隻又點做

網課對愈大嘅學生愈冇影響，因為佢哋相對上有自律。反而對幼稚園/小學生呢啲影響好大，因為你好難叫個成日郁嘅細路坐定定睇/聽老師講半日嘢，仲要自己少咗時間去活動/同同學當面交流，對個人成長嘅影響好大

所以科科都同fd 2個人搞掂算

你咁能熟肯定上過

唔似你咁多女咁多sp fwb

free rider都唔緊要
最慘係有啲垃圾gpmate 做垃圾又要自己upload